(第327GIF) 早排收到死亡恐嚇要斬佢個頭落黎的日本G奶女團成員

身材咁正,如果得返個頭有咩用

之前AKB同冨田真由被斬已經搞到人心惶惶
之前神谷BB又舊病復發搞到差D引退,
神谷BB已經受左好大壓力,慘

希望早日拉到D衰人
令神谷BB可以安心拍多D J片

有無講咩原因？
Btw一直都覺得佢好慘，佢果隊野好似完全唔捧佢同天木咁，但天木on99咁對波又大俾佢上到位，不過神谷就算成日show胸都好似一直無乜人注意咁 真係覺得佢好慘

天木じゅん個樣睇落後生, 童顏巨乳難求

痴線咩好想屌呀

個樣好on9